燃燒金屬鎂帶算唔算閃光彈？

鎂一燃燒就好似燒焊咁出刺眼白光，咁算唔算閃光彈？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

仲會爆添

但係好快就無

你整就算
呀sir整唔算

閃光彈好似唔止光喎
之前又話咩會暫時性失聰又剩

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

今時今日雨傘都係致命武器，你話呢

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

用筷子圈成螺旋狀咁加長長度，可唔可以加長閃光時間？

時間無用，用鎂粉，一瞬間已經足夠

tk一流

小心tk

閃光彈 要有聲有畫先有用
不如你拎電筒算喇

咁卷落舊鋰電再燒咪有聲有畫

入到手咩，一入就捉啦
popo拉人唔洗理由

淘記有得賣

好問題

睇吓由邊個角度出發囉，就popo而言，其實開手機個閃光燈已經可以叫做閃光彈

狗：留意到有示威者用光學性武器攻擊執勤警員 對此予以強烈譴責